有無人同我一樣以搵Hea工為目標

人工唔洗多，三萬樓下夠架啦
返到去半個鐘就做完一日嘅野
跟住上網、玩電話、學新知識
準時放工享受人生下半場
真是諗起都開心

+1

除左政府工，仲有咩廿幾k既hea工？

三萬蚊入油都唔夠啦

你揸戰機?
我架林寶食靚油都唔洗一皮
利申 少揸

FF下好啦

三萬蚊可以過夜

12 點就出去食Lunch
食到差唔多 3 點返來
上多陣網就放工
夜晚讀返個 Master
上下興趣班
約下姊妹跑步
呢種生活真是正都仆街

好羨慕

我想直接中六合彩唔洗做添

我想搵12000蚊既hea工，但冇學歷，點搵

咁又唔好
有啲世藝做下，但又唔好太忙

ptgf

咩叫有學歷

大學或副學士畢業

咁我諗全香港幾百萬人都有。

我冇

hea工好難上到30k

你都係想考ACO姐

我認真研究過。
其實好多ACO好忙，睇你咩Post / 好唔好彩
Hea位通常都唔願走，忙到仆街/上司有問題嘅就不斷有人入有人走。

以佢咁低起薪點計算，博唔過

我

好羨慕, 邊行咩背景公司

有錢大把世藝做
西法德日俄阿拉伯文 語言任你學
又可以周圍去認識每一個地方文化
再有錢啲 係你有生之年 上太空都仲得

我只是做個正常人享受下生活，食下日本食物、煲下劇、跑下步、睇下日落、學下日文

唔洗學好多語言、唔洗上太空

唔洗日日提心吊膽返工同俾人罵

講到尾都係錢
加油 共勉之

又到星期一，想搵份Hea工啊